27-9-2017，返高登的第一天，晴

一切安好，連登手足不必擔心

豬蛇關照下小弟ok?

果邊個個話我25，但我收到呀joe pm，就係人格既保證

肥c我這個post有錯字？

me too

高登響起歸家的信號

25先有牙Joe pm

我無打果字喎
咪老屈

豬sir 可以保護我嗎 個邊d人好惡 唔接納我

原來有
sorry miss fat

豬蛇幾時攪踢波團

搞不了

Why牙